大家見唔見到我岩岩代表連登同習大大握手?

好溫暖

幾時同破產官握手

48歲咁快就住老人院